文宣請入 警察屌林志偉

仲做緊警察文宣嘅可以用呢幅

以下文字亦歡迎轉載

警隊都是人，佢地有家庭，面對在前綫的壓力大家可以明白，佢地是受過專業訓練，希望佢地可以繼續保持專業，不要因為某些警察高層的個人利益，被煽動成為治工具，不要把壓力變為仇恨及私邢。非法的集會是對社會不公的控訴，目標並不是警隊，為政的是時候站出黎，不要再躲在警隊的後面。

成立獨立調查委員會 黃宏發（立法）李國能（司法）李明逵（執法）為委員，調查整個修例風波，包括問責官員一哥二哥議員，還原事件真相。設whistle blower修款，保障敢發聲想要讓警察重拾正軌的警員

建議大家唔好只睇熱門

光復香港 時代革命！

推

反了反了，可惜太遲，無一個黑警係無辜

黃宏發
李國能
李明逵
王永平
兩大醫學院院長

push

支持講人話既真警察，清洗禍港黑警

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命
香港人 罷工!

Push

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

推！！！

光復香港 時代革命
-------------------------------------------------------
[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

Ok. 但點解咁你地仲唔企出嚟？

如果有JM係BK做緊野嘅，呢篇啱用，BK嗰邊唔係深藍，並唔太支持政府，主要係同情警察同怕亂，呢d屌警察主動話成立獨立調查委員會嘅係好嘅入手位

搵律師救義士

究竟而家警務處處長係林志偉定盧偉聰? 而警務處又係唔係獨立甚至凌駕於整個公務員團隊?

old man push car

客觀事實

而家林志偉權力大過林鄭同張建宗

委任證

一個半個實有架，仲用少女體分分鐘文職黎

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

join us now

極醜惡

支持

pish

呢條福利會傻佬一時上腦狗衝啫, 出公開信果一刻開始, 佢應該已經知道自己玩大左....

李明逵返左中国做官，有幾獨立呢？

講人話 先襯得起套制服
一定要成立獨立調查委員會！

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

推！！

Pushhh

我哋唔需要佢完全中立，只要唔係委員個個紅底或個個都係警察，就可以。
三個人係唔同嘅界別同background出黎，可以互相制衡。退一萬步黎講，佢就算想作幫警察，推得佢出黎佢唔洗向公眾交代？另外嗰兩個唔屌佢？
無論我哋點爭取，無可能完完全全合心水，完完全全合我哋心水嘅委員對家又會受咩？

推李明逵嘅好處，係佢公開講過成立獨立調查委員會，去邊到揾個比佢更liberal更有承擔肯係大是大非嘅時候開聲嘅警察？唔通靠肥仔聰呢個狗頭？淨係成係林鄭身邊扮狗。仲有，開個咁高嘅價，唔通警察可以講唔要李明逵？唔信佢哋前一哥？？我哋要知己知彼，唔好因小失大

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

唔理得佢係真少女定假少女，仲之有警察肯講呢d說話對我哋總係無壞嘅

推
光復香港
時代革命

推上熱門！

邊個做獨立委員會成員我都唔信

PUSH

唔好盲反
留係警隊既人可以係鬼

冇人生推

希望正常同有良知既警察
企返出黎比市民睇
你地重係大家既公務員
你地重係我地以前所依靠既優秀香港警察

而不是一班濫權濫暴的政治工具！

拿 唔係話可以改變我對狗既觀感
但起碼比左D希望我 等我唔洗覺得全部狗都係抵死咁撚絕望
支持有人性良知真警察為市民服務 企出黎發聲

警察支持成立獨立調查委員會同埋公務員罷工
我地應該向呢兩個方向部署

光復香港 時代革命

Welcome

光復香港

老豆搵仔D料就係佢地放出黎

無野好講

「唔係身有屎 洗撚驚俾人查」
係好撚串 不過我認同你咁撚串

推

我信仲有好警察

如果聽日將見終真係坐正做 acting
又如果將見終對市民嘅道歉係上面嘅聖旨
咁林志偉要人頭落地都似

我地都解放警察
巴打叫身邊嘅警察8月5號罷工先

林生真係好野 令到全港三萬警察一齊陪撞
今後警隊既名聲 浩園既榮譽通通一浦清袋

真警察

時代革命

有良心的是警察
冇良心的狗也不是

推廣

希望唔係p圖

係，需要多d鬼

借位

7仔哥哥勇抗警察

係，部署呢兩個方向，等佢地矛頭指係林鄭同埋一哥二哥到

P牌大直路推爆！

推
不過都係個句 黑警無一個係無辜

只有失職的指揮人員才怕調查

咁就快撚啲罷工啦，你哋狗狗今日咁攰唔使抖咩

Pudh

認真要推

有聲

支持，推！

支持香港人大罷工

8月5 我會罷工

出現了

....

.

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推推

叫文職公務員出黎集會都大把人淆啦，何況警察

我無野講